【為咗上天堂】聲稱係聖經教導 喪男自宮後拎下體餵狗

肯雅奈瓦沙（Naivasha）一名男子聲稱在聖經教導下，認為自己的陽具無用，竟然引刀成一快，將陽具切下餵狗。

事發在上周四，這名男子先是用刀片切陽具，最終出動利刀幫忙。切下陽具後，男子將之拋給一隻狗食用。附近的人聽到尖叫聲從男子家中傳出，於是前往看個究竟，發現這位半裸的男子流血不止。
居民查智（Joseph Chege）表示：「男子聲稱聖經命令他拋棄任何攔阻他進入天堂的身體部份。」雖然經歷男人最痛，但男子仍可在警察到場前吃麵包及飲汽水。30分鐘後，男子終獲送院治理。
查智又透露，男子在一個採石場工作，而且從不與其他居民交流。一位在現場的女士則說，該男子其實是性無能，他之所以自宮，是因為陽具根本不聽他使喚。
醫院指男子情況危殆，醫生為他進行手術，並希望他早日康復。